Ce dossier contiendra des sujets (+ éventuellement la correction) d'exercices variés de Physique Chimie pour la classe de seconde

Le nom d'un dossier correspondra au chapitre, mais l'ordre n'est pas défini (car susceptible de changer d'une année sur l'autre).


Eric Bachard  / septembre 2021
